前幾日幫文華饕記維修既地盤手足同今日意外墜樓個個係咪同一個人？

唔係想製造恐慌/散播fake news，希望有地盤手足幫手FC

真係要搵人fact check
（你咁講，好心寒）

推

有冇手足可以問下

#353 18歲(升中) • 6 小時前
低鳩能 仲想炒幾多次車？
之前單單野都要炒車炒到人地本人出來澄清唔係佢先安樂
連登仔係咪被害到上撚左腦？ 求其搵單野出來就話人死撚左 真係痴撚線